{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046184",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 경포엔펜션(신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合がありますし、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客にご迷惑になるような娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 バーベキュー場の利用時間は17:00から22:00までで、場所は屋外共用バーベキュー場です。 入室時間から23:00まで個別テラスと共用バーベキュー場で電気グリルを利用でき、雨天時は両方利用できません。 特定客室(301号、302号、303号)はメゾネットタイプで構成されています。 IPTVとWiFiが提供され、客室は禁煙です。 駐車も可能です。 周辺では鏡浦台、ホ·ギュンホナンソルホン記念館、江門海辺、眼目海辺、宣教場、烏竹軒、鬼撮影地、注文津水産市場、日の出祭り、桜祭り、端午祭、鏡浦サマーフェスティバル、注文津イカ祭りなど様々な見どころがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やした場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は17:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "特定客室の設備について教えてください。",
            "answer": "特定客室(301号、302号、303号)はメゾネットタイプで構成されています。IPTVとWiFiが提供され、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような見どころがありますか？",
            "answer": "周辺では鏡浦台、ホ·ギュンホナンソルホン記念館、江門海辺、眼目海辺、宣教場、烏竹軒、鬼撮影地、注文津水産市場、日の出祭り、桜祭り、端午祭、鏡浦サマーフェスティバル、注文津イカ祭りなど様々な見どころがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 502,
        "QA": 517
    }
}